[和理非入] 和理非最應該做既事，用行動證明和勇不分

無可否認的確係緊急法令到近期運動又到左樽頸位。經過呢4個月，幾乎可以肯定呢個運動會由爆發性反修例抗爭變成長期反極權抗爭。
係勇武繼續出黎發夢抗爭既同時，我認為和理非最應該做既係要立即形成黃企經濟圈，呢件事係刻不容緩既。雖然的確有文宣宣傳買爆黃企，杯葛藍企，但係大部分人仲係停留係象徵式罷買，純粹表態呢個階段。呢個力度係不足以壯大黃企削弱藍企既力量。個人認為呢樣野係極之緊急，理由有以下幾點：

1. 我地處於下風最根本既原因係我地無話語權。香港係一個100%經濟金融城市，而話語權係黎自我地到底可以控制幾多資源。

2. 政權同建制派有共產黨同藍企既無限資源，當佢地得到絕對既話語權既時候，惟利是圖既香港人就會開始歸邊。惡性循環下，極權就會完全控制香港。今時今日班高官夠膽指鹿為馬都係因為佢地有絕對既話語權。

3. 只要我地真正形成到黃企經濟圈，運動先可以延續落去。將藍企同建制派既有資源永久搶過黎，削弱對方既話語權。一加一減下先可以形勢均力敵既對決。

4. 睇落好似好難同需要好長時間，其實我地唔使妄自菲薄，當年既阿信屋就係最好既成功例子。

5. 而家係最好同唯一既時機去加速形成黃企經濟圈。趁着民情同大量香港人政治覺醒呢個天時地利人和，要一口氣完成黃企經濟圈。

6. 可能你會覺得點搶資源都唔會夠共產黨資源多。但唔好忘記，我地係有3條戰線：發夢抗爭；話語權（資源）搶奪；國際戰線。每一條戰線都係相輔相成，無左話語權，另外兩條戰線就會好快崩潰。

7. 或者你又會話呢個行動有違"攬炒"精神。但你只要諗深一層，到底要達致攬炒，資源係對方手上易啲定係我地手上易啲？只要搶到資源，搶到話語權，到時對家更加無辦法阻到我地攬炒。

8. 形成黃企經濟圈亦係為左將來既勝利鋪路。如果好彩地唔洗完全攬炒就贏到既話，已形成既黃企經濟圈係可以幫助香港快速復元。

呢個post 係希望大家討論下點樣可以有效快速形成黃企經濟圈，達致更為有效既兄弟爬山各自努力。

我支持一切抗爭手法，總之可以打倒極權既就要做。光復香港，時代革命；香港人，反抗！

1/50

2/50

3/50

好

4/50

5/50

6/50

7/50

8/50

9/50

10/50

11/50

推到有人討論

12/50